訓咗無睇，英超班霸利物浦贏咗幾多粒

繼續瞓啦

坐擁五座歐聯獎杯、零座英超獎杯的英超班霸利物蒲

哈

主場成功逼和般尼，取得重要奪冠嘅一分

阿狗都無贏啦
幫班猁狗講定先

又逼害我猁

班霸利物浦幾時重奪英超？

你地班阿狗有無份踢牙

般尼~英超Block Shot之王～

季前先拎左英超挑戰盃

野心王今場實炒般尼啦

好熱血
高Daddy 熱血足球